{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060345",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044868",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 포유카라반파크"
    },
    "text": "こんにちは。浦項フォーユーキャラバンパークです。 お知らせをご案内いたします。 入室時間は午後3時から午後7時までで、退室時間は午前11時です。 次のご利用のお客様のために、入室および退室時間を正確に守ってください。 もし19時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。 そして利用案内事項の中でWi-Fiを利用してスマートフォンで周辺の旅行先を素早く検索することができます。 スタイラーも客室に備えられており、便利にご利用いただけます。 また、暑い夏には屋外プールで涼しく水遊びを楽しめます。 ただし、プールをご利用の際はシャワー後にご利用いただき、水着は必須です。 お子様連れの保護者様は、特にご注意ください。 サンテンクリームやオイルはプール内では使用できず、ダイビングは絶対禁止です。 飲酒後はプールの利用が不可能で、走ったり騒音を発生させる行動も禁止されます。 プールやペンションで発生する不注意による安全事故については責任を負いませんので、ご注意ください。 そしてバーベキュー場があって家族と一緒にバーベキューを楽しみながら幸せな思い出を作ることができます。 予約時にオプションを選択した後、現地で決済する必要があり、食べ物は直接準備する必要があります。 また、バーナーと鉄板は追加で1万ウォンで、当日現地にて決済する必要があります。 駐車も可能ですので、お気軽にご利用ください。 最後にホテル式寝具類についてご案内します。 寝具類は毎日交換して清潔な寝床を提供しています。 快適な寝床で幸せな旅をお過ごしください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために正確に入室および退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "19時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "19時以降に入室する場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、利用案内事項の中にWi-Fiの利用が含まれています。"
        },
        {
            "question": "客室にスタイラーは備えられていますか？",
            "answer": "はい、客室にはスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "プールを利用する際は、シャワー後に利用し、水着の着用が必須です。"
        },
        {
            "question": "サンテンクリームやオイルはプール内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、プール内ではサンテンクリームやオイルの使用はできません。"
        },
        {
            "question": "飲酒後にプールを利用できますか？",
            "answer": "いいえ、飲酒後にはプールの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの予約方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューの予約は、オプションを選択した後、現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーナーと鉄板は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーナーと鉄板は追加で1万ウォンで、当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具類は毎日交換されますか？",
            "answer": "はい、寝具類は毎日交換されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 430
    }
}